個Logo係大大個武漢病毒圖案

個Logo係大大個
武漢病毒圖案

潛力圖

搵到宿主，缺口破開，然後注入RNA